【學生玩粉塵片曝光】唔驚死中學生租場狂掟粉塵 場主嬲爆：重新裝修要7位數｜每日壹爆

粉塵有機會引起爆炸，造成損傷，但仍不時有年輕人犯險⋯⋯

本月中，有中學生在觀租用場地，竟然互掟粉塵，場主事後才知悉事件，直斥學生不負責任，恐觸發塵爆意外！

場地負責人何先生說，早前收到組織ICEGAP的學生來電，表示想租場舉辦活動，對方稱：「會用少少顏料，但事後會清潔。」何先生以為他們所指的顏料是廣告彩、水彩等容易清潔的物料，於是同意租出場地。

豈料事發當日（17日），場地職員見30、40名學生在排練室內互掟彩色粉末，情況即一發不可收拾，3000呎場地均被粉末覆蓋。何先生當日聞訊即趕回公司，場內的冷氣機已由黑色變成粉紅色，隨即關掉電器電機檢查，幸未有釀成意外。

根據ICEGAP的活動宣傳，當日是體驗印度侯麗節的文化活動，其中一個環節就是互撒彩色粉末。

何先生要求對方簽署承諾書，承擔清潔費用和其他損失，但ICEGAP的學生委員表示，他們不夠18歲，不能簽任何承諾；而組織所屬的互文教社，在場職員則表示不能代表機構簽署文件。最後，學生付了清洗冷氣機費用2200元，並與場地職員清洗場地至當晚深夜一時，又帶走排練室的窗清洗。

不過，何先生說是次損失難以估計，因不少粉末已滲入地板縫隙，要聘用專業公司才能清走：「清潔公司單計清潔地板也要6000、7000元。如果我們要重新清理所有東西，與重新裝修沒分別，動輒七位數字。」他又說場內除了攝影器材和魔術道具，更有不少絶版的錄影帶，暫未檢查有否損壞：「有些錄影帶還是有粉的，全部都是古董，有錢也買不了。」

何先生說，明白學生也有犯錯的時候，但不滿涉事學生態度欠佳，不斷想推卸責任，要他們主動要求才肯認真清理地方：「我真的覺得這樣的態度不可取。」

互文教社回覆本刊查詢，表示活動由學生租借場地及籌辦，但ICEGAP為互文教社轄下學生組織，機構深感抱歉，承諾以後會保持更緊密溝通，預防類似事件再發生。他們又指當日協助學生一同清理現場，得到場地負責人口頭確認問題已解決，才與學生離開場地。機構會再主動聯絡場地負責人詢問相關後續安排並再次致歉。

ICEGAP亦發聲明致歉，又指活動前已作資料搜集，及諮詢有相關經驗人士，確保活動使用的粉末並非易燃品。

消防處回覆本刊，市民大眾使用粉狀物料並不需向消防處申請，惟在公眾娛樂活動中使用彩粉，消防處會按實際情況需要，要求申請人就這些顏料或粉末提交進一步資料再作審批。

2015年台灣八仙樂園彩色派對發生粉塵爆炸，造成15死484傷；去年本港浸會大學亦有宿生慶祝生時潑麵粉，致粉塵爆炸，12名學生受傷送院。粉塵爆炸是指在密閉或侷限空間，可燃微粒遇上高溫或火源迅速爆炸，由於蔓延時間快，因此危險性極高。消防處表示，雖然正常情況下彩粉並不容易被燃燒，然而當彩粉在空氣中懸浮時觸及熱源，便有可能會被快速燃燒並產生「閃火」(Flash fire)，燒著周遭物件甚至造成傷亡。本處呼籲市民應避免在密封環境使用彩粉，活動現場亦不應存有任何火種或熱源，以免發生危險。

班仆街做D死啦, 整污糟地方又唔賠償, 仲話達成共識喎

新聞網址

冇品＋唔識死
計計年齡
應該係港豬3.0

先唔講爆唔爆炸
但租地方整污糟係包埋架喎
又唔係有實際破壞
例如玻璃爛左

包埋你老母上黎做雞比人輪大米

痴線未夠18歲根本冇資格搞活動，你邊承擔得起？仲要咁冇責任感

ICEGAP亦發聲明致歉，又指活動前已作資料搜集，及諮詢有相關經驗人士，確保活動使用的粉末並非易燃品。

講到做咁撚多事前功夫
唔見你通知左場主先?

清潔完去法院搵返個組織賠償
裝修就唔一定岩啦, 公開所有資料, 永久黑名單呢D港女

最差係冇爆炸啫
一來香港人唔死人都唔識驚
二來到時又可以借事件掠水
高調唱香港人好撚有愛 BaBaBa

你老母做雞就包埋屌爛閪
唔知乜撚野家教

包你拆屋呀

其實有一點嘅火花就可以爆死班仆街仔

危險, 會爆炸活動一定唔包, 一定違反場主租場目的
同你係人地個場玩煙花一樣

你去旅行租酒店又會唔會刻意整污糟晒間房?

佢咁都答得出真係會

其實粉嚟講都係固體
磨到塊玻璃都係會花
更何況整到咁不如我出錢請你去舐返乾淨去？

要賠償清潔期間營業捐失

冇爆炸有啲可惜

呢位同學 果日玩得開唔開心？

班學生係衰
但7位數唔好吹大的?

你試吓去唱K嘔
睇佢收唔收你清潔費

污糟包埋都講得出
係咪要成嚿機器爆炸先叫破壞

掉粉到底有乜野咁好玩

咁你喺度屙屎屙尿都得啦，冇實際破壞就得嘛

有無啲學生妹正面全身圖

租得場俾人就預左俾人整污糟架啦

粉末係唔係易燃 關粉爆事咩？

讀過書未

Mk仔食女食到死
好彩毒撚聰明又乖唔參加先保住條命

呢啲咪青春囉

睇下有無使用守則，經民事訴訟索償。
如果無建立合約就告佢negligence?
未盡使用用場地的duty of care

要幾弱智先會玩呢啲嘢
仲要室內玩

🚬

人地見清到點幾都未搞掂叫d學生走先都叫有共識解決 笑撚左

我就唔想睇多次啦

負皮直線上升, 按完負皮82 變90

真係叻仔

成班冇腦兼弱智

你老媽子生你出嚟冇預你咁弱智

燒撚到班弱智變卡碧恆

嘩屌你老母成班臭雞都咁撚樣衰
唔怪得EVENT係玩粉啦 唔遮咁d個樣 真係唔撚想同佢地玩

傻仔柒唔切

關，但只係易爆同唔易爆。
但佢呢個活動係俾人玩，應該都係用可食用既粉玩，所以我先唔信佢地啲粉係非易燃品。
除非佢地用土,水泥粉個啲玩咪非易燃(但都係有機會爆)

他們只係小孩兒已

一定要告到佢地賠

屌你老母睇完男嗰班已經唔開胃
睇完女嗰班直程前日啲飯都嘔翻出嚟
機場女廁乜閪都有

試下你屋企搞成咁睇下你咩反應

原來係咁
租你屋企黎玩下
我出班學生租場嘅雙倍，保證唔會整爛野
我只係玩屎，唔會爆炸，唔會有實際破壞

班學生係幫唔落

但照報道描述，七位數字真係吹得太大

最多都係換晒地版油過油

冷氣、燈、窗都應該保留到

定係想順便重鋪所有電線、水管、潔具、再加裝音響同傢私

燒港

整封律師信send 去屋企學校，嚇到班垃圾腳都軟。

粒粉燒得著就會爆

同情場主
但見到裝修費要7位數真係..
你話計埋租金，咁多日無工開既收入，裝修費等等蝕7位數都算合理既
但單單裝修費就7位數 唔好獅子開大口，咁都想賺多筆啦

瘦撚到營養不良咁款

得到場地負責人口頭確認問題已解決
呃啦 叫你走先又當解決咗 明知你班柒頭清唔到仲晒電晒水留你地係到清咩

個場要裝修，不能營業的直接損失呢？

對於日前學生舉辦印度侯麗節(Holi)活動而令活動場地造成混亂，我們向事件中所有受影響人士表示歉意。互文教社對事件非常關注，亦著重學生及其他人士安全。活動策劃未盡完備，我們已向場地負責人和學生跟進。我們於事後隨即與學生召開多次會議，釐清事件及深入檢討。

（一）我們需要澄清當日活動由學生自發主辦，活動內容由學生自行籌辦及自行決定。對於網上流傳指學生們未有負責場地清潔等，均屬誤導。當天活動後我們收到學生求助我們到場協助清理，而學生當天亦按場地負責人要求清潔善後，並無逃避責任之意。

（二）學生清理現場直至場地負責人同意才於凌晨1:45分離開。我們亦全數支付清洗冷氣和窗簾的費用。我們亦需要澄清負責人當日已口頭上承認問題已經解決才讓我們離開，清洗冷氣機費用亦於當天立即繳付，只提到我們清洗好窗簾及完整歸還便可。當日商討解決方案的時候，他們從來沒有提及過一萬元的清潔費。

（三）以上所有雙方均有照片及收據證明，場地負責人亦有場內CCTV記錄。對此活動造成場地負責人構成不便，我們深感歉意。我們亦承諾對學生活動加強監管，並會多與學生溝通，加強學生們對活動的安全意識，稍後學生亦會發出正式聲明。

謝謝各界關注！
25/3/2019 20:12

冷氣入面痴晒粉, 唔需要洗?
搵專業人士洗唔需要錢?

其實D燈痴晒粉都好易著火, 散熱差

呢個post 睇得出大部份00後 真係垃圾黎

中國雞思想

咁你係ver.幾？

屌你老母閪 弱智就唔好出post 9 up 啦
死番去你老母個臭閪到 唔好獻世

一次性交換

冷氣未必得
睇相見部機變晒色

咁你問用唔用到
洗完或者用到嘅
但變晒色就同成屋嘅裝修唔同囉

直接將全部傢私電器賣晒再買過d新嘅，扣左數再bill班學生/機構

或者將d傢私電器比晒班學生/機構，再叫佢地買過d新嘅

電腦大爆炸呀 柒頭皮

會, 又唔係佢出錢裝修, 又唔係佢做日常清潔

中国人思維，冚家鏟啦你

租人間屋玩屎玩尿又要包埋??? 無腦就唔好出聲啦

班契弟分分鐘連碟都未識洗，叫佢地洗粉不如叫佢地返屋企祈禱好過啦

爆左嘅話，大眾對成件事嘅睇法唔同
矛頭應該指向各機構同場主無監管

Btw 呢班學生叻極有限

打官司, 你估法官會唔會接受?

原來就係你D咁嘅人搞出黎嘅

租完樓退租果時都要還原比業主啦懵撚

食撚屎啦，有你呢啲想法根本影衰晒香港人

香港教育係咪食左屎
教左D咩傻尻出黎

入稟控告佢地囉

法庭講公道
佢地認為多左嘅就會唔比你charge
點判都係睇大家嘅理據

轉自網上
仲污糟過我以前做印刷廠啲噴粉

所以就算清潔費貴過裝修, 都應該選擇清潔

起底起底底

你都真係痴撚線架喎

乜撚嘢印度節, 送佢地返印度啦

做你老母

又係拼音狗

啲冷氣機無喇, 洗番都好快打柴

官方話係學生自主舉辦

00後 大陸蝗後代 不意外

粉塵易燃爆炸只係其中一個問題
啲粉夠輕夠細基本上會周圍飄
好易入到電器內部
一黎會壞
二黎就算唔壞你都唔敢用
有少少火花已經冚家埋單

你唔好弱智啦

任何租場，等同協議，我比一間屋你，你要還番同一個狀態既屋比我

如果不合理使用，非自然損耗，絕對可以民事索償

而家好多業主出租都係玩依樣野，收樓屈番個租客幾十萬，重新裝修費都省番

而家是個受害人嫌錢多，話要放過學生

可能人地身家幾億啦

竟然無點火 唔夠gone wild

你老母俾狗屌，全家死清光

千祈唔好因為係學生所以就放過佢哋

如果私了唔到要告上庭嘅

我係場主的話我會將清潔費+裝修費+營業損失+租金等等所有野加埋晒去claim囉

個官通常都會打個折，鈎走佢覺得唔適合嘅野走

利申：9嗡，無讀過law

水泥粉係咪可燃呀？但如果佢地用既色素係易燃咪會燒得著。定係佢地用梳打粉玩呀？

我租你間屋幫你間屋油全黑 咁算唔算破壞呢？？

打折是折舊

如果我是受害人，一定搵清洪

過百萬一定追得番，是受害人咁大方

d粉入哂地板入哂冷氣入埋攝影器材，成間野變撚左粉紅色都唔叫實際破壞？
咁淋人紅油，掉人屎蜢果d都唔算犯法啦

點解會執著係啲咩粉到
正常人都唔會咁on9玩到咁撚樣啦

搵公証行同出律師信叫返班垃圾賠啦
如果係用學校名義租仲易搞掂

屌你老母都on撚9
求其撻一句叫人估個官受唔受
以為自己好撚威 識好撚多野
你老母正一賤種

咁人地問『粉末係唔係易燃 關粉爆事咩？』
同埋佢呢啲活動正常都係室外玩點會室內玩。

你試下去酒店整到人地間房咁樣睇下人地追唔追你？
又一個小學雞

hi
唔洗返學咩?
上堂唔好玩電話喇

以前細個玩水都覺得on9 依家已經進化到玩粉 幾撚時玩埋屎

巴打我岩先睇番 發覺覆錯reply 唔係想屌你 sorry

死自私港喱

打官司一定受

金屬系咪易燃物？點解會金屬塵爆？

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咁冇品嘅你 你果日係咪有份玩呀

我而家只係覺得班人係無腦，以為全部粉都一定會做到粉爆。好似唔記得呢個世界係有乾粉滅火器...

通知左
係場主on99冇問清楚
個場你自己個喎有責任問多幾句

咁梗係啦, 乜都寫落去等個官判

學生唔識死都唔係呢一代既事

只不過不嬲有學校同老師做保護
出到去公家地方撞板機會大
又唔會知件事可以去到幾嚴重

之前唔係話係大學生？

就算D粉唔爆, D電器覆蓋左呢D粉會唔會過熱? 咁會唔會壞? 會唔會著火?

大學生過18歲

粉末係顏料咩

屌你老味...
咁撚弱智既問題都問得出..

正式告佢地索償啦
做搞到咁大獲，諗住人地放你走就當無事？
篇聲明真係摟屌

專心上堂啦
玩乜撚野手機呀

賠啦

起到係邊班人未

點解而家咁多呢啲中學生組織, 好似上莊咁樣?
即係如果喺校內搞社務、屬會同學生會就明啫, 呢啲係啲咩會嚟?
組織嚟搞課外活動?

痴線反問都冇人睇得明

班人係室內玩就算用梳打粉個啲玩都係仆街。就算過熱著火，啲粉即刻有化學反應救完火就壞電器。
所以我咪話呢啲野要玩根本就係要室外玩。

你小學無教反問

形式上反問句是疑問句，可是問者並不期待讀者／聆聽者回答，因為它的答案都相當顯然。 反問句，又稱反詰句，是疑問句的一種，也是無疑而問、明知故問，把答案寓於問話中並加以強調，對方從問話中思考出答案的句式。 為了加強語氣而轉化成反問時，為了不削弱所表達的強烈感情，必須使用能夠表達這種強烈感情的感嘆號來維持。

公司呢排請緊 MT，見到上面有 share 咗幾位幹事出嚟，請問有冇人有多啲資料（學校、咩科同全名嗰啲）唔想 HR 落錯 Blacklist

即係唔係話「佢地細路黎架ja」就幫住佢地，
但睇佢地個款都係中學生啦，
中學生on9就一定架啦，
唔係都唔會玩啲咁嘅嘢

但我覺得個主辦機構係最大責任，
第一，你唔可以保證佢真係唔會爆，
但你都批li個活動
第二，你應該foresee 到係會好污糟，
你都由得佢哋去攪

好喇，出左事就話係學生自發，
但你出晒Facebook post ，
根本你哋一早知道，不過就冇腦，冇諗過後果，
唔通下次啲學生話要集體吸毒你哋又批咩

總之人地做生意一定會賺錢，無得賺咪發爛渣囉

咁多人一人夾5萬都100粒喇,咁少佢哋又點會知驚？

班學生就一定唔啱㗎啦，但你又唔好好似講到好似港女先會做呢啲野針對香港女性

借人野
不嬲都係點樣借返黎點樣還比人
好想知你啲垃圾思想係邊度學返黎

其實你租得個場出黎預左架啦
唔通租客死喺業主物業又要索償？

呢d垃圾學生快d跳樓死啦

咁叻體驗文化去印度體驗啦包裝到咁高尚

print出黎做教材啦

全部豬閪

你up乜spring

鬼唔望炸死佢地 仲係到牙刷刷！

同學,當日玩得咁開心,而家諗好點拆未呀
仲得閒上來連登駁

邊個啱邊個錯唔評論

淨係覺得玩粉塵好弱智

中間嗰個似大陸仔,右邊似越南仔

出左咁多次事仲玩

Sorry囉, 幅相真係似一堆女喎

包埋㗎喎呢四隻字真係難聽過粗口
冇家教之極

蠢人玩乜都死
照你地思維要杜絕意外唔係禁止玩粉末
而係殺哂蠢人既後代

屌,連賓賓都有

港女唔係解作全香港女性, OK?

屌你老母
你去租個場比班契弟整到污糟曬
你會點諗呀
你個腦裝屎架？

睇下D 女叫, 大波, 掃下奶粉
摸下身, 主角當然事手扑野啦,傻豬

令我諗起
「我本事借返嚟, 做乜要還」

你地去酒店係咪幫人清潔埋個屎坑床單先走？

Where? Who?

玩sex party好過啦

總有後代係蠢嘅
如果蠢人先會生蠢人, 咁蠢人一早死晒啦

00後都咁垃圾，好難想像00後大個係點

右邊幾靚仔

到底係幾咁弱智先玩粉塵

Ver x

“但ICEGAP的學生委員表示，他們不夠18歲，不能簽任何承諾”

嘩屌係老母,呢班真係社會棟樑,有冇腦架,我係你屋企玩粉呀
屌你點清潔呀仆街,痴撚線,呢班撚樣做咩唔當場燒死哂算
場主分分鐘冇咁嬲

00後

根本你唔俾啤教訓佢地，班學生會覺得自己無問題，岀個聲明就無事，咁就過到骨成班都無腦，學人搞活動，有問題就係到卸膊，話自己未夠十八歲，亳無責任感。個機構又垃圾，真係岀事就太遲

做咩呀你

垃圾人種岀現了

玩粉塵真係祝佢大爆死

香港就係有一班智障+收錢老奉+唔理對錯嘅左膠/口德邨居民

搞到on9事件不斷上演

香港人比人笑鳩係港豬真係自己攞嚟

邊個話得女lol

收咗錢，幫到落地獄都係老奉！

其實就算本身隻粉唔易燃,但由於佢係大量係空氣飄散,最後都係會塵爆。好耐之前學是學非有講 個期岩岩台灣八仙,有咁多資訊都唔留意

猜波既時候又到啦

浸大塵爆都未過半年添啦

宜家上曬新聞，如果班學生報地政，個場隨時無得做，到時就真係連清潔費都慳番

告佢啦屌

掂到火源嘅話 邊有粉會唔易燃
學埋啲高官咁
諗住講句咁嘅野就兜到
真係當所有人on9

死左一樣嬲, 業主

你真係究極弱智
呢啲係正常程度嘅污糟,係喺佢expectation之內
而且我唔會刻意去整污糟或者破壞佢嘅設備
我柯屎就柯落馬桶,去完之後沖廁所
並唔會話拎啲屎抹落道牆

知唔知咩叫正常咩叫唔正常?

一係調轉頭你又試吓去酒店玩呢啲顏色粉
佢叫你賠錢你告佢囉

呢班女爆到爛晒面就好

成班都已經係豬閪 唔洗爛面啦

諗住有一兩個靚女
點知成班都咁撚豬

裝修七位數字
生意唔好想咁樣回本？

好撚好笑 呢班中學生 仲不知悔改 做錯野唔緊要 曉後悔都無所謂 最慘仲要上黎串串貢咁唔認錯 同大陸人一樣一做錯野就話人錯先 一定係對邊錯自己受害 整污糟人地方仲話鳩人你無唔比我玩 屌

個個樣都九唔撚柒搭八

教育問題
價值觀錯

你老豆屌你老母係咪都預咗生你個弱智出黎

我唔知以家教育點教人 隔離post eason開talk都可以比人撚到發晒火

自己幾個親戚d仔女 00後都無咩禮貌

3000呎
你估好似你屋企30呎咩

你老母生得你出黎就預咗做雞比連登仔輪嫁啦

ICEGAP係咩機構？

地板要換過晒咪等於重新裝修

之前唔係有單又係00後玩麵粉咩，人類總是

7位數裝數好貴咩
話貴個班係唔係未親自揾過裝修

佢老豆當年無將佢射落牆度，話唔定佢真係會射落牆度一雪前恥

三千尺7位數算正常喇

睇租場合約
出律師信

個別事件
只有浸大的面粉會爆炸

並非易燃品

其實有乜好玩？

其實d粉有乜好玩

依啲咁既低等人種 點解無爆炸
可以一次過炸死晒班仆街

場主：早知直接點火clam保險

慘 蝕到仆街
仲要吹佢地唔賬

30個人
賠一球
每人都係3皮到
抵到爛啦

幾千尺剩係個地下除時十幾廿萬....睇下地台點搞....

垃圾組織

「我俾咗錢我係客 你吹啊 又唔派人黎睇住你個場？」「你吹咩？」班自私友一定係咁諗。

冇家教
你老母生著你個蠢撚真係前世唔修

除衫玩啦

博盡無悔

傻西比人屌到潛哂水
啱㗎喇，捐返入你老母個爛臭西好好反省下啦
條傻西都唔知係咪其中一個學生黎

你腦積塵

咁on9既說話都講得出

d粉塵已經破壞左唔少野啦
電子設備一定有損壞
事後清潔d電子設備一有少少火花
隨時連累執手尾既人

你仲講得出「先唔講爆唔爆」
清潔費可以令意外唔發生？
有意外死人邊個負責？

你同班濕9學生一樣咁on9

其實粉塵有乜好玩
班學生係咪特殊學校出黎

佢應該未做過清潔屋企之類
d顏料入晒地板抹唔甩咪要起晒佢
牆同天花要油過

咁都唔叫破壞？

先唔講個場地
間機構approve呢啲咁危險嘅活動本身已經有問題啦
定係又係啲懶醒俾中學生學人上莊嘅野

膠地板黎嫁咋
又唔係木地板
鋪500尺 一工唔洗
料又平

咁駛唔駛問埋佢地會唔會隨地痾屎？

有咩好玩

要做雞還

你個腦整整佢

點解唔計爆炸呢

00後狗都不如

＞9百負。喺利害嘅。

炸爛咗個場蝕死場主

手足你都好撚勁下
可以令到咁多位會員屌鳩你

反正都要用錢裝修過 唔差在爆炸

下
未爆咩?

爆炸變埋凶宅

包埋你生養死葬好唔撚好

做生意唔係必賺

好想燒死一兩個呢啲垃圾學生

好似D支那人租屋，走之前會搞到成屋屎。

都幾難成班都冇個正常樣

屌你老尾一定要追究到底
好彩無閃燃 如果唔係何生間嘢就咁玩完

一代不如一代
成班炸死左都係抵死

又害人害物
唔好話咩未夠18歲
咁撚大個人都未識分輕重玩

判佢地坐監18年 + 還清場地清潔費用就差唔多

成班都淨係識屌閪 溝女 廢柴

溝左水就唔會

咁耐都無人講樓主條link

人類總要...

佢就威啦, 過千腐皮

未成年, 係咪可以告埋間機構同父母疏忽

未夠18歲就要佢哋嘅監護人還

題外話
玩呢d粉末唔戴口罩
吸入個肺度咪七彩顏色？

唔知有無肺病

WINNIE好似幾正
我相信佢應該係無辜

印度侯麗節

3000尺，七位數隨時淨係夠整個地板

我係你張床屙屎屙尿
之後清潔完再訓囉

何先生下次唔好貪少少場地費啦

笑鳥

體驗文化WO
印度侯麗節

自己砌模型
噴油個陣較會戴口罩
佢地而家係室內環境咁呢堆粉末
又逗留入面咁耐又扔黎扔去
個肺咪吸哂？

唔係話咩, 但老老實實班學生又講明會玩色, 你自己唔問清楚一味以為以為
你D 工作人員當埸見到又唔即時判斷叫佢走
老賁講十幾歲都係ON99 架啦邊諗到又會咩整入冷氣又乜又物
玩粉都唔係一定要屌呢個真係印度仔野我LOOK FB 都見有D 印度STARTUP 公司真係有玩
唔知內情啦睇落咁班學生都起到清到深夜先走, 都算係咁啦唔係走撚左去

你點睇得出

出事又有咩所謂 咁既低智人類少D係好事黎

9成呢班女老豆老母有人係做律師教路
香港你一認錯先打官司輸9成

呢班L樣老母冇教定冇老母教？
咁L仆街仲毫無悔意

咁你又岩呀
先唔講你係咪on9
但生你出嚟做人既是非黑白都唔識
你真係死番入你老母個閪到算啦

真係痴撚線

咁俾錢人重裝啦屌

你係班撚屌家屬?

你話用顏料正常人都會諗係咪畫畫
而唔係玩到人全個單位係粉
又係支那人果種屌9無中文告示禁止周圍拉屎

Contract law protect minority.
唔夠18，又唔係買necessity，plaintiff可以點告？tort law？

根據ICEGAP的活動宣傳，當日是體驗印度侯麗節的文化活動，其中一個環節就是互撒彩色粉末。

體驗下啲文化啊
你識咩

BLOCKED

88

咩口味嚟

博 盡 無 悔

樣貌我就唔評論喇，但呢輯相啲燈光想點？一係就背光，一係就成個眼鏡反曬光，咁都接受到？

7位數 當佢齊頭100萬 除返咁多個學生 都係每人幾萬姐 當買個教訓囉

不如體驗埋當眾強姦啦

溝埋d蝗蟲基因係咁

借你張床黎屙個爛屎
我冇實際破壞架

你個代咪又係玩噴雪彩帶

冇腦呢
咁大個factor
你miss左

業主抵撚死，收租收得咁爽丫拿

早幾日段新聞仲係講緊清潔要五位數
過幾日見多新聞報就話接近重新裝修要七位數

學生係錯 但業主擺明想透過輿論獲利
七位數 叫學生賠多個物業俾你好唔好？

班員工炒曬佢啦
睇cctv見佢地咁玩法都冇阻止

鬼唔望嗰日有條友偷偷地食煙
吸取下教訓

打官司最均真

人地冷氣機吸晒粉依家一開機唔係噴粉就係塞住左
唔算實質破壞咁你拎自己屋企個冷氣去換喇

俾人屌到潛左水?

夠18歲唔代表心智成熟架

三千尺100萬唔少貴

你睇下自己個300尺單位用左幾銀

同埋電器一入粉唔可能100%清到,一定void保養

三千尺100萬唔貴

你睇下自己個300尺單位用左幾銀

同埋電器一入粉唔可能100%清到,一定void保養

實報實銷囉最均真

點搞可以一個靚仔靚女都無

咁都可以批鬥業主

咁多位叔叔唔好罵我地啦

3000呎，冷氣機入粉好大劑，拎出去比人check，加埋洗機同換摩打，條數分分鐘仲貴。大概7-10部冷氣機，當佢7部，最平最雞一部四出機十萬左右，再當佢風喉唔換，一共70萬。
燈，當佢10支10W LED燈，要火牛要散熱，淨一支燈最平最樣衰嘅900蚊，共9000蚊。
插蘇當佢冇。
牆身天花繼續當佢唔洗換，淨換地板。3000呎，起哂出黎，重新做地台，連工包料最平350蚊一呎，一共105萬。
工期當佢最快2個月，頭一星期做清潔，兩星期裝冷氣同燈，一個月換地板。
呢到170萬只係好初步估算，未計佢兩個月閂門做生意，同埋啲飾物擺設可能要換。
班學生準備賣屎忽啦

衝出黎柒 深潛就岩啦

千二負評

你啲00後真係垃撚圾

暫時淨係諗到tort of deceit可行

暗黑兵法, 全靠佢
利申, 唔識佢

或者negligent misstatement

成班無撚腦 睇見都眼火爆

7位數？？？

印度侯麗節唔係通常係街玩咩

上一秒睇負皮仲係1247
下一秒就1314

地板連工包料350呎？

地台一定claim唔到

頂盡換地板連工包料80-120蚊呎，睇質料

你搵所謂既驗樓師都只會夠膽寫咁多

但牆身天花重新批盪油漆一定可以claim

冷氣機喉槽都可以claim(依樣先金）

仲有傢私財物，所以條數先會7位數

豬閪都算，全部都on9無一個有常識先難得

希望場主有D骨氣去打官司

師兄好熟 又學到野 平時地盤裝野時建築叫我同師傅講小心啲唔好整爛地下 成350蚊呎 仲要重新做地台
但冷氣機堅係貴

Tort Law 告哂全村人就啱喇

好心你老母就限制下你上啲智識性網站
咪撚係到獻世比人笑啦

推到佢地全部仆街

岩呀, 除埋又唔係多, 等班靚妹知道好多嘢好難抹

當日是體驗印度侯麗節的文化活動

本身個活動目的都夠無謂
成個組職加參加者更on9

我就唔撚信個場地裝修要7位數
過50萬都嫌多
不過呢，呢單野比我都開天價殺鳩班學生仲要有機構approve佢地搞，記者前就開天價，私下deal收返幾廿萬都夠有突

利申：有夾錢開2000呎party room

肥肥喇

冷氣用得返，但揾人洗一洗，一部都差唔多要千二蚊到，如果d顏料洗唔甩另計

起碼負到責任同簽到文件

你咪做個實驗試下屌你老母喺酒店玩囉

你間嘢裝修得cheap仲咁大聲講出嚟唔柒咩

fire engine 經過…
粒子數量夠多一樣可以爆…

驚唔驚比地政捉鳩?
識慳的確唔洗7位數，做工廈都咁重本的話有排回唔到本

買部勁既吸塵機咪得lo,咩7位數係度吹

支那基因 個鼻好扁

人工呢, 吸幾多日?

點解你咁多負評
真係有分易爆同冇咁易爆

學生自主舉辦

班契弟自己都洗唔乾淨會抹得乾淨個場地

我屋企隻狗都成日整污糟我間屋

負責任有鬼用咩
話知你死刑呀
間舖未又係救唔返

古董錄影帶

酒店咁刻意整到同圍都係粉一樣要賠

吸塵機幾錢？搵人吸又幾錢？3000尺喎，你唔好同我講一個人一部搞掂，仲有清潔期間冇咗啲生意點算？我先唔同你講係咪真係嚴重到要換地磚大裝修

冷氣通風系統入咗粉，你唔係諗住洗完唔使換下話？仲有佢場地啲私人物品呢？

仲有冇諗過佢清潔期間，可能租左比下一手，交唔到場又要賠錢？

講嘢之前容下個腦諗清楚啲先啦

不過你講得出呢啲廢話我相信你都冇腦

人蝗有別，請自重

係就係白痴學生
但七位數會唔會太誇張

要幾on9先吹撚到咁大

你拆晒啲嘢再重新整緊係要啦
如果搵專人攪邊駛咁多

我屋企大過你屋企啦
我懷疑你樓都唔知有無

互文教社收皮啦

咪on9啦，你開3分1價錢大把人同你做

夠 18 歲有合約好處係容易啲告鳩佢
啲有錢仔女老豆老母邊捨得仔女破産

個場主擺明係詐型開大個數架喇
到最後都係睇個官點判架姐

支那人兼文盲

要體驗慶祝Holi文化就去返南亞社區/參加南亞團體嘅活動啦咁撚樣自己租個場買啲粉擲叫文化交流？ 擺明成班都on9細路想玩又唔夠膽埋堆就自己亂鳩嚟

下 姐係不易燃粉末就唔會爆？
未讀過書

你全家都咁撚樣衰，出得街都一樣預左比人打架啦

想屌你on9啫

兒燈真係兒燈
引哂啲無知小學雞出黎
睇哂小學雞唔識野真係幾好笑
買部勁既吸塵機真係笑死我

eason 個talk 真係關NDS事，呢次香港大學生係無辜

咁都無燒死有無搞錯

你咁既心態就仆街啦，難道你係裡面玩屎玩尿都有問題，所以清潔係一般清潔，但就一定唔係佢地呢隻，你當日有份玩？

其實有冇人知道，其實蘋果有share link嘅掣，紅圈圈住嗰度，就可以share一條短啲嘅link，就好似下面嗰條咁，唔使吓吓將條link copy到咁長

推到成班學生仆街

推啦

唉!

唔好戇鳩啦小朋友
人哋都講到明如果要重新裝修就要七位數字
3000尺活動室要七位數字乜你覺得好多咩？
百幾萬係香港好少錢嘅咋

屌你老母要用滅火器即係有火啦戇鳩

咁其實阿何生去搵法庭告條友索償未???

其實對方又唔係機構話事人
叫人賠錢都要account批同老細簽名開票
不如直接搵律師出信，睇下條友肯唔肯比，唔肯咪法庭見
用第四權伸冤都無SO架

正常呢D民事case呢
實際操作上
索償人九成都會寫大個索償金額
再睇個官判要賠幾多

呢單野學生係戇鳩
但做得生意既事主詐型寫大個數亦係正常操作

利申:屋企試過俾人claim 八位數字,最後打甩左

所以要等個官判見真章, 法庭多數有案例參考

真係爆炸會害埋其他人，不能這樣。
但呢班仆街真係唔知死。

講得出o既腦殘真係未出黎做過野，更唔好講知物價。
商業地方，成本貴就一定，第二係食哂粉器材損失極大，咁大個場真係要拆哂重裝，你估唔使錢？ 本來裝修損失，加上再翻新成本，過百萬有幾奇？
child登出名多幼稚，而家仲有冇人性冇道德。

有咩教畜就教咩學生出黎

仆街 無個好樣 唔quote了

買埋個場都得啦

唔點火點爆

你當粉係煤氣？你有冇腦架？

做埋代理？void保養？

連登仔都冇撚腦
粉係煤氣咁
所以 工場 麵包店 酒樓 超市 甜品店拎埋第一類危險品儲存牌照好唔好

會爆炸嫁

你洗唔洗驗下智智
我租完個場搵紅油周圍潑又唔叫破壞？係咪要包

邊個話一定要點火

不如話成橦樓拆過再起黎

好撚香港公司式答覆

有咩錄影帶

八仙係有火源嫁

簡簡單單，賠錢道歉
當年燒巴士條細路都要賠番1000萬啦，大學生都已經係成人，做得出要負責

岩呀, 等佢地班人知道好多嘢都要錢維護

火源同點火係同一樣野黎?

咪撚戇鳩啦，租比人玩幾粒鐘理鳩你個場咩裝修咩
有機打，有大電視，有遊戲玩，有card game，有畸唱，有埋枱，最緊要個廁所唔撚臭
根本party room啲錢唔係投落裝修咩冷氣，地板，梳化呢啲全部有限錢

我就唔敢講其他場，我自己其實最重皮係請人，清潔工同租金。淨係裝修個cost，根本一年唔洗就回本。計埋租金請人就差唔多2年先回本。

依啲真係要爆死幾件先知咩驚

歪面整容閪係西鐵隨著影人

倚癲淘紅，你睇你痴線到，我覺得真係好得人驚呀
你係咪係地鐵周圍走係咁屌人老母個D？係咪成日覺得有人背後講你，影你相？
你做乜停藥呀？又病發啦

唔好意思, 政府無能, Andante 精神病病發, 又可以上網
我唔小心踢爆佢精神病病重, 就開始發神經推舊POST

傻閪，死剩把口踢爆呀？快D踢爆我點痴線
你就比我踢爆係西鐵發癲影尻人擺上連登啦癲佬
做乜撚野潛水，唔係好撚屌得咩覆5個，死返過黎繼續啦，癲佬

我非常之多謝Andante 你幫我推POST
希望以後都有隻跟尾狗Andante 係咁幫我推POST

不過精神病病情嚴重係人人有眼睇嘅事實
你繼續推嘛, 哈哈哈哈哈

護士開錯10倍劑量藥比我

咁撚好笑？笑完入黎繼續啦
喂，捨得踢爆我係精神病未呀？
唔踢就解釋下做乜係西鐵話人影你啦，你係咪停左藥，有被害妄想症呀？
做乜影返人擺上連登呀？你係咪有病呀？

鐵年輕情侶

倚癲淘紅你條痴線毒撚真係好恐怖
唔好以為改左名起唔到你底
係咪無閪屌谷到癲左？又妄想症話人影你，又反社會
幾時拎刀出街斬情侶？

係咪以為尻屌有得撐？
哈哈哈？出黎繼續啦

倚癲淘紅你條癲佬日日遊西鐵河，用圍昅人又影相
屌你老母真係好癲，好變態
你係咪日日返學時間迫車Hi學生妹，放學時間就影校服？

求助]被民X聯職員/支持者影相唱

倚癲淘紅你條癲佬，兩年前已經病發，又係話人影你
D症狀嚴重到咁食藥都用，拿拿聲入青山啦